Pour chaque page web, l’indication de langue par défaut vérifie-t-elle une de ces conditions ?

* L’indication de la langue de la page (attribut `lang` et/ou `xml:lang`) est donnée pour l’élément `html`.
* L’indication de la langue de la page (attribut `lang` et/ou `xml:lang`) est donnée sur chaque élément de texte ou sur l’un des éléments parents.